「突發」警方呼籲市民12.8參加遊行

特別發訊息提醒

本來我都唔記得，收到短信拿拿淋休返條褲仔喺北京天上人間買機票飛返來

原來警謊消息係咁用
但都係推其他重要消息po先

128 維園見